[
    {
        "randomId": 337
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Ikaziya ya primus",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Njya mu nzu kagasigara hanze",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Ikibya cy'umusaza",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Sida",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Imodoka yabuze feri",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yikoreye inyama",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_4": "Isakamburira ry'inzu",
            "correct_answer": "Isake ifite ibirokoroko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Umusaza Sacyoya agendera ku kabando kamwe",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Inzu itagira abantu",
            "option_4": "Umwijima n'urumuri",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Ubunyereri",
            "option_3": "Urwembe mu musatsi",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Twavukiye rimwe ariko ntitureshya",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Umuyaga mu muyange",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Imisozi"
        }
    }
]